[導師要求：女導師]宜家係香港有J係咪原罪

打開個補習中介網，屌你老味大半補習case都要女導師
女學生要女導師都算，男學生都要女導師
仆街係咪驚人地爆你個仔菊花姐

係香港地讀書幾好都無用，幾多個5**都無用
有J係原罪，怪就怪你老母生多條J比你

呢句真 好on9

比著你係男, 你都想要可以插插既MISS啦

係

比著我做家長
都會搵女導師啦
起碼有得睇下

咪撚係

老豆想𥄫下女，你估個仔真係補習有用?

補習係比d 本來95分的人攞一百分

如果本身唔係讀者材料，補極都係一舊屎

父母自己都明，只係想比舊錢出黎賭一舖又好，困住佢係屋企唔好放學亂去又好，搵條女𥄫下當中和下啦

如果好彩搵着個淫底Miss就正 分分鐘唔使俾錢補習仲有得屌閪

每次見到都覺得好on9 女仔就會驚你搞鳩佢姐 男仔都要女導師 有時諗係咪個家長想穩青春少女

生女就老豆老母要miss
生仔就個仔要miss
就係咁簡單

認真有無得去平機會告9班仆街

有
但告完都冇用
因為d家長都可以暗啞底唔要男仔

人地揾媳婦炸，你估真係幫個仔揾補習咩

係我都寧願姐姐喇睇住你條死毒撚係咁掃我點算

男女平等笑話黎

要女導師有乜問題
你係咪唔抵得啲人有女導師幫佢補習

啲家長成日以為男人危險
其實啲八婆港女女權撚仲危險

會metoo

老老實實 有戥啲仔又唔爭氣 做補習老師好鬼求其 淋得滯食唔住啲小學雞 所以啲腦細表明請女有原因

利申: 補習社男老師 腦細左右手

有冇女導師會只係接女學生？

因為驚男學生有毒撚ff自己？

樓主你咪係絲囉，有問問題？

左右手係咪姐係老細用黎打飛機用

根據基本法第零條, 居港男性皆為未來性罪犯

女人嚟

1）女又一定食得住d小學雞？
2）如果form5男學生，補理科仲話指定要女導師呢

紅字巴

1）通常小學生會主動親近啲miss，對阿sir唔知點解總有啲隔膜，除非真係好nice好玩得
2）你係男人你明既

係,
有D行業有D位置真係唔岩男人做,
不過做呢D家庭私補搵得幾多? 咁小錢撈過第二樣啦

香港做男仔真係慘過食屎

咁你明啦
你係學生嘅話 你自己都想搵個女老師啦

唔會，讀書還讀書，食女還食女

其實唔撚駛理佢，照apply
好多時一樣得
Agent自然要說服到家長啦

當然如果你係油頭毒撚，一見到你就想彈鐘啦

抵撚死 點解講明要女因為男人個朵臭
成日唔係非禮就強姦再唔係偷拍
怪就怪之前啲仆街男人做臭男人個朵

補習男miss

有丁的女 就無事

大學生無野撈
利申best5 32分 3個5**都搵唔到補習

咁夠好少女人做到地盤
姐係女人做地盤無人請係佢地無能力
男人做私補無人請係懷才不遇
好心上面咪講左係男仔要女miss 女仔家長都要女miss
呢個世界有供就有求 個個人各司其職 唔好再賴男女唔平等 你有料變性人都大把人欣賞

通常專業補習社都係男人做
女人教書總係爭啲，除非係hit第二個market，如果唔係唔會請女人嚟教

咁就值得俾人性別歧視？

其實諗唔明點解男仔小學生家長係都要女導師黎教 有啲出西價住到好撚偏僻都多多要求 呢啲家長咁高竇reject左啲男導師就慢慢等啦下

補過個男仔，家長話阿SIR有時會變咗玩
要MISS鬧吓

因爲男教師朵已臭 無論私補定學校老師都好 教師風化新聞已經植入左係家長個腦到
就算你幾人畜無害都好 d家長都唔會博
寧願揾個女嘅至少家庭安全d

呢個情況我都想講好耐😡😡😡

通常咩都apply
D家長都知架啦
如果得男仔肯幫佢地補習,班家長邊有得揀姐
有d case試過個要求係女導師,我都知apply,結果咪又係請我
所以話有時d家長要求係on9

女學生 要女老師就老母要求

男學生要女老師就老豆要求

sor 係我要求
扯住補

因為咁，呀sir好多俾人壓價

反而遇過啲要求男導師
利申best5 20分 1個5* 做緊3單補習

其實有得

所以啲女比人歧視都係抵撚死 無得怨

睇av睇上腦以為女私補有得屌

私人補習多數係女

如果係女, 父母要女老師都好正常

但係男, 可能係怕男既教壞/hea教自己個仔, 或者補補下變咗玩

你成績咁好都走去做呢一行本身都係on99
何必呢

真係可以!

( Show Blocked User - 鰂魚涌街坊 )

一世無人請啦你on9仔

D家長其實只係怕左d毒撚

好有可能係學生自己要求

偽娘呢

易地而處，你做咗家長生咗個女，你會唔會俾個識咗無幾耐嘅男仔入房單對單對住你個女？

真架，之前有單上過新聞
我相信冇俾人知道既個案只會更多

有幾可會入房呀
多數係廳補的

你肯定係窮撚 仲要好失敗既窮撚

補reproduction

搵miss最多個miss比你或者你個仔搞，但搵阿sir既就有機會你個女或者你老婆比人搞，你點揀？

可以插插既男啊sir唔得咩

比著你要男老師定女miss呀
將心比己

唔怪之得衰妹搞補習，咁大市場

辛苦工 男仔做哂
荀工 女仔做哂

好公平

雖然唔喺講男老師 但正常都會想搵女又後生嘅
見到有個學生 小學生嚟 開口同呀媽講 本身補開個女miss太老 但可能教都無咩問題
鐘意後生女miss教又靚靚女女 跟著老闆轉咗個後生miss俾佢
唔好話家長 啲小朋友都好識揀

1. 小學雞比較親近後生囡囡
2. 唔怕一萬只怕萬一
3. 請男仔，要佢申請張性罪行定罪紀錄，好麻煩

利申：補習社老闆，導師6女1男

女既揀女正常
男既揀女都係正常
你做男人想請後生靚miss定油頭毒撚it阿sir?
女miss唔食得都睇得,唔靚咪換過個

未入以為一面倒支持樓豬，點知個個人都淨係想睇女屌西 真係唔好怪啲女權屌你地

女權撚係女人有著數時係唔會出聲

穩你老母

喺呢單野女人係有著數 但平時最中意屌女權的連登仔無人反對

因為世界主流係男權
男權就係覺得男人睇女人係正常

吓 咁唔公平

巴打冇學過bio

無辦法，補習界入面，不嬲唔公平
不過又唔好一概而論，事實上有家長(女學生) 反而要求男導師，因為覺得會嚴肅d

我以前做啲乜乜協會導師 女人都要搞嗰個定罪紀錄

淨係男仔申請，叫性別歧視
男女都要申請，叫公平

至於背後睇唔睇係另一回事

屌你老母仲要成日send推介message俾我
地點就啱呀，但最底就要求女導師

特別係果啲成日笑化曬妝噴曬香水又後生既miss

而家咁多基佬，你想個仔比人插定插人呀

Ching, 呢啲stereotype 唔係一時三刻可以改變到，搵相熟的人去補會比較容易接受男仔

我要男導師

其實真係無計 好睇個家長點睇
以前補習補理科 我就快唔補就搵到個補習miss接我手
點知佢唔肯 話理科要阿sir補先好
女仔點到爭啲

（其實我都係得5*）

平權撚唔幫拖嘅

咁metoo有冇做臭女人個朵？

後生個陣淨係揾補習阿sir

雖然我都係巴打 不過佢哋要求女導師 應該都係求安心 而且消費者有權要求自己想要d 咩
始終佢哋係比錢果個 我哋最多都係做好自己

問撚夠未呀
平日唔係男人大曬架咩
一到無著數就問女權撚係邊
垃圾港男

係架 保護自己呀嘛次次有咩非禮強姦案 你地都係話條女無好好保護自己先出事架嘛 咁有d人當曬係d男人
係強姦犯都好正常姐

咪

你唔講g4 保鏢依堆大家都prefer男人？
性別點都會影響職業架啦
成日講咩性別平權果班真係好on9
我自己當年搵私補真係寧願公開試少一分半分都唔要對住個油頭毒撚對成年

下我反而叫老母一定要揀男老師
萬一俾個miss #Metoo 點算

咪係 大佬見到連登呢班咁既港男都怕左啦邊敢請

支持 男權組織係邊
如果講明只請女人就告鳩佢啦
暗啞底唔請係一回事
講明唔請就正仆街

當年果個淫底女miss 強姦男學生

男人自己做臭個朵就唔好怪人
就好似港女咁 一個港女衰
你地都會當曬成個香港d女係衰架
唔燒到自己個疊都明

咁話女權大曬班連登仔呢

從來覺得唔應該強加標準喺人地度
你唔想請男嘅補習 唔通老奉要你俾生意我做
一買一賣 事先講明咪好
不過下次我食女體盛
你唔好批鬥我話點解唔揀個男嘅做食物盤

因為好多要求其實都冇明文寫明
甚至連請人果個自己都唔清楚自己要咩
歧視係指 用能力以外嘅準則去衡量一個人
但請人係好複雜嘅決定 人本身就係好複雜嘅個體
有時請個人做野 最緊要都係請個自己啱嘅
中女女上司見到後生靚女 下意識覺得佢係威脅唔請
其實請左唔夾 日日撞口撞面
唔通又對公司利益好
所以歧視呢d野捉得太正根本唔合乎人性
最緊要係雙方嘅選擇權

用下個死人腦啦
大把筍工辛辛苦工都有男做曬 eg保鏢 地盤 有女做曬 私補 護士
根本唔關男女事 係個人問題 咁想做筍工/嘆世界不如怨自己投胎得差算啦 怨女人都冇用

原來地盤叫筍工

保錶呀
你想點筍法
不如你做鴨訓係床俾人屌屎忽夠筍未

Lm

G4 保鏢講體能同隨時擋子彈, 生理上女人有男人咁強一樣得. 林鄭就有用女人.

大把人係著重成積唔係外貌, 歧視男人無視女男智力係一樣. 咁個個人都有老豆, 係咪都要小心自己屋企既男人?

既得利益就多多理由 ..

女權想要既野過大
但女權永遠唔會成功

男女邊方更啱做保鏢？

其實男女都各有優勢。女性客戶可能傾向女性保鏢，因為女人比男人更易偽裝成助理同秘書，方便暗中保護僱主。另一方面，男性保鏢通常更強壯。英文虎報曾經報道過，政府唔可能為女性特首候選人組織一個全女班嘅保鏢團隊。 「男人同女之間嘅身體力量始終都唔同，所以我哋唔可以組織一個只有女性嘅保鏢團隊。」

男人做到保鏢就因為男人生理上有優勢
男人做唔到私補就係性別歧視
連登仔又贏

女人做私補生理上都有優勢 冇j屌唔到啲學生 家長先咁安心俾女人補

有 J 就會搞學生? 你老豆搞左你未?
補習要咩生理要求男人做唔到? 放對奶係枱定咩?

我老豆搞唔搞我同你會唔會搞人地個仔/女有咩關係
你發誓唔搞又點 搞左就一世
我係家長/消費者有得揀點解唔揀個冇j絕對安全既導師
你揀女朋友有得揀都唔會揀cat girl啦

唔講真係唔知 多謝你既資訊
我要同返上面話男人生理上有優勢做保鏢條友講

點解男仔先有J
唔公平

我收過一個係女, 要求要男導師
跟住經中介又問我住邊又問我幾高又問我拎相
都唔知佢係搵補習定搵女婿

咁你老豆即刻都有機會會搞你
你老豆發誓又點樣, 搞左就一世

重有你老豆點都搞左你老母先有你. 佢再犯既機會一定高過 D 男導師.

我係家長有得揀都要禁止你老豆係細路仔身邊出現啦, 你老豆有無自覺將自己鎖係屋企?

我揀女朋友? 你揀 partner 係上床, 同揀導師有咩關係? 重有女人唔搞得細路?

DOES HAVING A PENIS MAKE IT MORE DIFFICULT TO GET A JOB?

七八年前果陣搵兼職已經絕望
咩都女導師
連數學 物理都要女導師
教琴又一定係女老師

最後得番好惡頂既男學生
想要嚴格既阿蛇樣
先會搵男老師囉

yup, now, having a pussy >>>>>> having a penis

你閱讀同理解能力咁差梗係唔啱做私補
都話我老豆搞唔搞我同你搞唔搞你啲學生無關係
你仲繼續講我老豆有乜意思
不過客觀黎講 男人性犯罪率高過女人係事實
你都要尊重返顧主/消費者既選擇權既

1)唔一定 不過你覺得自己好有料食得住咪同家長力薦自己
2)咁個學生係消費者 想搵個男定女miss都要你管?

連登仔自己爽個陣就女人呀女人我要女人
到影響到自己利益個陣就點解要女人 男人唔得?
雙重標準到 連登仔真正既“女”權閪

多數連登仔係暗寸女權撚自己有著數時視而不見
女人坦然接受父權承認自己係男人附屬品就冇野

其實唔止香港

我都承認我接受父權係男人附屬品架 事關男朋友啱啱開左附屬卡俾我
但女人承認冇用 現實係一車車男人追住女人跑俾女人食住

細個唔識諗
揾咗男啊sir補
但其他都好好人 好有心教

會追住女人跑果d男人女人都唔恨啦

女學生驚畀阿 SIR 搞
男學生想搞 MISS
好難明咩？

連登仔都幾好笑
平時淨係識blame the victims叫女仔好好保護自己
依家女仔/女仔家長好好保護自己 費事有咩冬瓜豆腐儘量搵女人補習 連登仔又瓜瓜嘈因為影響到自己利益
正宗輸打贏要

學野真係搵男人教好d
想扑野另計

因為女人提倡女權（輸打贏要）
所以男人先用女權果套logic黎諷刺女權

屌，你唔好輸俾命運。快D做人妖手術

其實關咩女權事呀
俾著我就咩補習都apply下
理撚得佢要男定女導師
D家長留意既係學歷同經驗炸
教得到佢地個仔女成績好就得
Gender? Wfc?